紐約時報：中共仲自由過美國

寫手係呢個人

美國嘅自由未必保你吃喝玩樂搵大錢
但至少保你唔會俾村官強姦你個女再告番你轉頭

申請入中國藉未

係啊係啊 用100000人嘅家破人亡去換其他人唔戴口罩 我都識啦 但唔可以咁做啊嘛 屌 傻鳩時報

係咪阿鼎老婆

go China la Diu

咁自由,唔好留係美國